馬明vs李施嬅

又睇返鐵馬尋橋 馬明同李施嬅真係好襯
點解唔追佢 要個非洲女人

佢哋眼中馬明係死窮L